整親脊椎 睇醫生好貴唔捨得

物理治療行行哋都500到800

諗起都肉痛

雖然知道遲早都一定要去睇

其實唔知係咪香港啲物理治療先係咁貴定係個個國家都係一樣咁貴

你去公立醫院未得囉

嗰啲係可以但係等到2046啦

你又整親個脊椎嗎?

最唔可以慳既洗費就係醫療上
到時真係有咩事仲長手尾

保險呢個時候幾有用

又要平又要正又要快

大陸可能有平

冇得慳
之前表哥睇脊醫都好貴
但冇辦法都要睇

一早買咗就係囉

一陣同你講保險唔包又係得個吉

好啦咁唯有都係去睇啦

都係嘅

一次包斷尾

龍骨

我係物理治療師

咁可唔可以入去我個post睇下我係乜嘢事， 自己可以做啲乜救下自己， 準備睇物理治療

(長文慎入) 我的脊椎受傷日記1~ (準備睇物理治療)

乜嘢叫龍骨

尾龍骨丫，條你

錢財身外物呀 自己身體自至最重要

脊醫唔係醫生黎
唔受醫委會監管 到時出事唔好話醫療事故

所以我係去睇物理治療

英國通常去讀GP先之後佢會refer你去NHS physio 通常1-2個禮拜la 不過唔洗錢 同埋都depends on urgent or not

謮gb姐係咩?
咁好㗎咩

之前睇完政府依家轉介咗去poly物理治療

睇GP= 睇普通醫生

咁香港睇急症都好平但只可以睇一次

唔好醫，老左你一定後悔